人愈大愈有火氣 愈黎愈控制唔到

係咪躁狂症

車手態該要有火

有，特別係對住屋企人

CBT